《往鯉魚門的許志安與黃心穎》

是對骯髒女和男
駕中多麼衰又賤
錄條片留住段片
對著鏡頭笑也笑得自然

男仕是個三高中年人
女的嬌小比月亮
二人都猴擒在車撫吻共行
縱是客不避嫌

縱各有愛侶
善事大地上
愛意要把努力全部劃開
他跟她始終從沒更改立場
永遠共勇敢的理想唱這歌

「往事 就像是一道橋
你我 會過去的 情懷不會倒退」